千祈唔好比狗王講幾句就賣隊友！一個都不能少！

嗰五位義士為咗我哋犧牲好多
善忘嘅香港人千祈唔好俾佢呃兩句就冇咗回事

狗王 呢個term 正